有冇人覺得領高個廣告好奇怪

成日喺電視睇到都覺得好怪

似係想扮蘋果廣告引起人地注意 去討論佢 但係fail咗
利申鳩估

我記得呢個廣告都係好耐之前